打科興係等同你投票比共產黨 一人一票 係政治事件

停BIONTECT就係中共政治操作 增加選科興既票數
人命佢唔會理你 打科積你死你賤
但係一人一票佢就唔想輸亦唔可以輸

你打BIONTECT即係投比第2個選舉人之外
仲有往外逃既一張選票

永遠政治行先
打科興 不了

最正宗既一人一票